# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the linuxtoys package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxtoys\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Operations completed."
msgstr "작업이 완료되었습니다."
msgid "F3 has been installed. A browser window will now open with usage instructions."
msgstr "F3가 설치되었습니다. 이제 사용 지침이 포함된 브라우저 창이 열립니다."
msgid "Do you want to install scripts for ARM translation? (recommended)"
msgstr "ARM 번역을 위한 스크립트를 설치하시겠습니까? (권장)"
msgid "Waydroid setup is complete. You can now launch it from your applications menu."
msgstr "Waydroid 설정이 완료되었습니다. 이제 애플리케이션 메뉴에서 실행할 수 있습니다."
msgid "Waydroid requires a Wayland session to work."
msgstr "Waydroid는 작동하기 위해 Wayland 세션이 필요합니다."
msgid "Reboot your system to apply the changes."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 시스템을 재부팅하십시오."
msgid "This script is not compatible with your operating system."
msgstr "이 스크립트는 귀하의 운영 체제와 호환되지 않습니다."
msgid "Cloudflare WARP is already installed."
msgstr "Cloudflare WARP가 이미 설치되어 있습니다."
msgid ""
"This system has already been optimized by LinuxToys. To re-apply, please use the 'Undo "
"Optimizations' script first."
msgstr "이 시스템은 이미 LinuxToys에 의해 최적화되었습니다. 다시 적용하려면 먼저 '최적화 취소' 스크립트를 사용하십시오."
msgid "Choose your device type:"
msgstr "장치 유형을 선택하세요:"
msgid "AMD Drivers"
msgstr "AMD 드라이버"
msgid "Installation successful."
msgstr "설치가 성공적으로 완료되었습니다."
msgid ""
"This script only installs the DaVinci Resolve software. A license from Blackmagic Design is "
"required to use the Studio version."
msgstr "이 스크립트는 DaVinci Resolve 소프트웨어만 설치합니다. Studio 버전을 사용하려면 Blackmagic Design의 라이센스가 필요합니다."
msgid "The application is already up to date."
msgstr "응용 프로그램이 이미 최신 상태입니다."
msgid "Optimization Complete"
msgstr "최적화 완료"
msgid ""
"Optimization complete. Please reboot your system. You will be prompted to enroll a new MOK (Machine "
"Owner Key) for Secure Boot. Please select 'Enroll MOK' and follow the prompts to complete the "
"process."
msgstr ""
"최적화가 완료되었습니다. 시스템을 재부팅하십시오. 보안 부팅을 위한 새로운 MOK(기계 소유자 키)에 등록하라는 메시지가 표시됩니다. 'MOK 등록'을 선택하고 프로세스를 "
"완료하기 위해 안내에 따라 진행하십시오."
msgid ""
"Packages for Active Directory integration have been installed. You can now join a domain using the "
"'realm join' command."
msgstr "Active Directory 통합을 위한 패키지가 설치되었습니다. 이제 'realm join' 명령을 사용하여 도메인에 가입할 수 있습니다."
msgid ""
"This script requires Lossless Scaling for Windows to be installed on your system through Steam, "
"Lutris or Bottles. Please make sure it is installed before proceeding."
msgstr ""
"이 스크립트는 Steam, Lutris 또는 Bottles를 통해 시스템에 Lossless Scaling for Windows가 설치되어 있어야 합니다. 진행하기 전에 설치되어 "
"있는지 확인해 주세요."
msgid "Lossless.dll not found. Did you install Lossless Scaling?"
msgstr "Lossless.dll을 찾을 수 없습니다. Lossless Scaling을 설치하셨나요?"
msgid "Please check your wheel's compatibility before proceeding."
msgstr "진행하기 전에 휠의 호환성을 확인하세요."
msgid "Unsupported OpenSUSE version."
msgstr "지원되지 않는 OpenSUSE 버전입니다."
msgid "No compatible AMD GPU found."
msgstr "호환 가능한 AMD GPU를 찾을 수 없습니다."
msgid "This program is already installed. Do you want to remove it?"
msgstr "이 프로그램은 이미 설치되어 있습니다. 제거하시겠습니까?"
msgid ""
"This will install a daemon that preloads frequently used applications into memory to speed up "
"launch times. This is recommended only for systems with more than 12GB of RAM. Proceed?"
msgstr "이것은 자주 사용되는 애플리케이션을 메모리에 미리 로드하여 실행 시간을 단축하는 데몬을 설치합니다. 이는 12GB 이상의 RAM을 가진 시스템에만 권장됩니다. 진행하시겠습니까?"
msgid "Your system does not have enough RAM to use this feature safely."
msgstr "이 기능을 안전하게 사용하기에 시스템의 RAM이 충분하지 않습니다."
msgid "The firewall has been configured and enabled."
msgstr "방화벽이 구성되고 활성화되었습니다."
msgid "Welcome to the LSW installer!"
msgstr "LSW 설치 프로그램에 오신 것을 환영합니다!"
msgid "This script will guide you through installing Windows on Linux."
msgstr "이 스크립트는 리눅스에 윈도우를 설치하는 과정을 안내합니다."
msgid "WARNINGS:"
msgstr "경고:"
msgid "* This is an automated script. Use at your own risk."
msgstr "* 이것은 자동화된 스크립트입니다. 사용은 본인의 책임 하에 진행하십시오."
msgid "* A stable internet connection is required."
msgstr "* 안정적인 인터넷 연결이 필요합니다."
msgid "* Do NOT close the terminal during installation."
msgstr "* 설치하는 동안 터미널을 닫지 마십시오."
msgid "* GPU acceleration is NOT available."
msgstr "* GPU 가속이 사용 불가능합니다."
msgid "I have read and understood the warnings."
msgstr "나는 경고를 읽고 이해했습니다."
msgid "Do you want to proceed with the installation?"
msgstr "설치를 진행하시겠습니까?"
msgid "Swapfile creation successful."
msgstr "스왑 파일 생성에 성공했습니다."
msgid "Swap already enabled in your system."
msgstr "시스템에서 이미 스왑이 활성화되어 있습니다."
msgid "No valid shell found."
msgstr "유효한 셸을 찾을 수 없습니다."
msgid "Success! Reboot to apply."
msgstr "성공! 적용하려면 재부팅하십시오."
msgid "System already patched."
msgstr "시스템이 이미 패치되었습니다."
msgid "This requires the Chaotic-AUR repository. Do you want to enable it?"
msgstr "이것은 Chaotic-AUR 저장소가 필요합니다. 활성화하시겠습니까?"
msgid "Skipping btrfs-assistant installation."
msgstr "btrfs-assistant 설치를 건너뜁니다."
msgid "Your root filesystem is not btrfs."
msgstr "루트 파일 시스템이 btrfs가 아닙니다."
msgid "Not enough RAM. At least 12GB total is required to continue."
msgstr "RAM이 부족합니다. 계속하려면 최소 12GB의 총 용량이 필요합니다."
msgid "Not enough free RAM. Close some applications and try again."
msgstr "사용 가능한 RAM이 부족합니다. 일부 응용 프로그램을 닫고 다시 시도하십시오."
msgid "Not enough CPU threads to install Windows hypervisor, minimum 4."
msgstr "Windows 하이퍼바이저를 설치하기 위한 CPU 스레드가 부족합니다. 최소 4개가 필요합니다."
msgid "Enter Windows disk (C:) size in GB. Leave empty to use 50GB."
msgstr "Windows 디스크(C:) 크기를 GB 단위로 입력하세요. 50GB를 사용하려면 비워 두세요."
msgid "Invalid input for disk size. Please enter a number."
msgstr "디스크 크기에 대한 잘못된 입력입니다. 숫자를 입력해 주십시오."
msgid "Minimum space to install Windows (C:) is 40GB."
msgstr "Windows (C:) 설치를 위한 최소 공간은 40GB입니다."
msgid "Not enough disk space: %s GB required, %s GB available."
msgstr "디스크 공간이 부족합니다: %s GB 필요, %s GB 사용 가능."
msgid "No compatible terminal emulator found to launch Podman Compose."
msgstr "Podman Compose를 실행할 호환 가능한 터미널 에뮬레이터를 찾을 수 없습니다."
msgid "Is the Windows installation finished?"
msgstr "Windows 설치가 완료되었습니까?"
msgid "Do you want to revert all changes? WARNING: This will ERASE all Podman Compose data!"
msgstr "모든 변경 사항을 되돌리시겠습니까? 경고: 이 작업은 모든 Podman Compose 데이터를 삭제합니다!"
msgid "No GRUB found."
msgstr "GRUB을 찾을 수 없습니다."
msgid "This will list snapshots in your GRUB. It will only work if your root filesystem is btrfs. Proceed?"
msgstr "이것은 GRUB에서 스냅샷을 나열합니다. 루트 파일 시스템이 btrfs인 경우에만 작동합니다. 진행하시겠습니까?"
msgid "No WiFi device found."
msgstr "WiFi 장치가 발견되지 않았습니다."
msgid "iwd.conf file not found. IWD was not enabled in this system."
msgstr "iwd.conf 파일을 찾을 수 없습니다. 이 시스템에서 IWD가 활성화되지 않았습니다."
msgid "SELinux policy has been updated."
msgstr "SELinux 정책이 업데이트되었습니다."
msgid "This script is only for OpenSUSE-based distributions."
msgstr "이 스크립트는 OpenSUSE 기반 배포판 전용입니다."
msgid "Docker + Portainer CE Setup"
msgstr "Docker + Portainer CE 설정"
msgid "This will install Docker Engine and Portainer CE to manage it through a web UI. Proceed?"
msgstr "이것은 Docker Engine과 웹 UI를 통해 관리할 Portainer CE를 설치합니다. 진행하시겠습니까?"
msgid "Setup complete. Your Portainer dashboard will open in your web browser now."
msgstr "설정이 완료되었습니다. 이제 웹 브라우저에서 Portainer 대시보드가 열립니다."
msgid "Choose JDK versions to install"
msgstr "설치할 JDK 버전을 선택하세요."
msgid ""
"NVM has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file (e.g., "
".bashrc, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with usage instructions."
msgstr "NVM이 설치되었습니다. 터미널을 재시작하거나 셸 구성 파일(예: .bashrc, .zshrc)을 소스하여 사용을 시작하세요. 이제 사용 지침이 포함된 브라우저 창이 열립니다."
msgid ""
"PyEnv has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file "
"(e.g., .bash_profile, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with usage "
"instructions."
msgstr ""
"PyEnv가 설치되었습니다. 터미널을 재시작하거나 셸 구성 파일(예: .bash_profile, .zshrc)을 소스하여 사용을 시작하세요. 이제 사용 지침이 포함된 브라우저 "
"창이 열립니다."
msgid ""
"Mise has been installed. Please restart your terminal or source your shell configuration file "
"(e.g., .bashrc, .zshrc) to start using it. A browser window will now open with the official "
"documentation."
msgstr "Mise가 설치되었습니다. 터미널을 재시작하거나 셸 구성 파일(예: .bashrc, .zshrc)을 소스하여 사용을 시작하세요. 이제 공식 문서가 있는 브라우저 창이 열립니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 13
msgid "Support this project"
msgstr "이 프로젝트를 지원하세요."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 18
msgid "Check us out on GitHub"
msgstr "GitHub에서 확인해 보세요."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 49
msgid "Wiki"
msgstr "위키"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 53
msgid "Report Bug"
msgstr "버그 신고"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/footer.py, line: 60
msgid "Credits"
msgstr "크레딧"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 37
msgid "script_runner_title"
msgstr "스크립트 실행기 제목"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 43
msgid "script_runner_close"
msgstr "스크립트_러너_종료"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 126
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 209
#, python-brace-format
msgid "Running Checklist ({current}/{total})"
msgstr "실행 체크리스트 ({current}/{total})"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 137
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/script_runner.py, line: 410
msgid "script_runner_finished"
msgstr "스크립트_실행_완료"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/header.py, line: 31
# File: linuxtoys/p3/app/header.py, line: 34
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 140
msgid "subtitle"
msgstr "자막"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/window.py, line: 347
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 49
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 140
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# #-#-#-#-#  linuxtoys.pot (linuxtoys)  #-#-#-#-#
# 
# File: linuxtoys/p3/app/window.py, line: 348
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 50
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 141
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 346
msgid "ostree_deployment_title"
msgstr "ostree_배포_제목"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 347
msgid "ostree_deployment_message"
msgstr "ostree_배포_메시지"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 348
msgid "reboot_now_btn"
msgstr "재부팅_지금_버튼"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/cli_helper.py, line: 349
msgid "reboot_later_btn"
msgstr "나중에 재부팅 버튼"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 225
msgid "update_available_title"
msgstr "업데이트 가능 제목"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 230
msgid "update_download_btn"
msgstr "업데이트_다운로드_버튼"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 231
msgid "update_ignore_btn"
msgstr "업데이트_무시_버튼"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 278
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 323
msgid "No changelog available."
msgstr "변경 로그가 없습니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 336
# 
# File: linuxtoys/p3/app/update_helper.py, line: 336
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 10
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 25
msgid "Waiting..."
msgstr "대기 중..."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 53
msgid "load_manifest"
msgstr "로드_매니페스트"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 79
msgid "choose_manifest_title"
msgstr "선택_매니페스트_제목"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 85
msgid "select_button"
msgstr "선택_버튼"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 90
msgid "loading_manifest_message"
msgstr "로딩_매니페스트_메시지"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/head_menu.py, line: 115
msgid "packages_flatpaks"
msgstr "패키지_플랫팩스"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 48
msgid "Confirm Action"
msgstr "작업 확인"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 51
msgid "Script Details"
msgstr "스크립트 세부정보"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 139
msgid "Confirm Installation"
msgstr "설치 확인"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 142
msgid "Selected Items"
msgstr "선택한 항목"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/confirm_helper.py, line: 211
msgid "Note: {} script(s) will run automatically without confirmation."
msgstr "참고: {} 스크립트가 확인 없이 자동으로 실행됩니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 22
msgid "About LinuxToys"
msgstr "리눅스 장난감에 대하여"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 61
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 77
msgid "License file not found."
msgstr "라이센스 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 91
msgid "License"
msgstr "라이선스"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 185
msgid "Project Lead"
msgstr "프로젝트 리드"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 214
msgid "Loading contributors..."
msgstr "기여자 로딩 중..."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/about_helper.py, line: 270
msgid "Unable to load contributors"
msgstr "기여자를 로드할 수 없습니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 65
msgid "Reboot Required"
msgstr "재부팅 필요"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 71
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 139
msgid "Reboot Now"
msgstr "지금 재부팅"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 72
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 140
msgid "Reboot Later"
msgstr "나중에 재부팅"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 94
msgid ""
"A script requiring a system reboot has been executed. You must reboot your computer before "
"installing other features."
msgstr "시스템 재부팅이 필요한 스크립트가 실행되었습니다. 다른 기능을 설치하기 전에 컴퓨터를 재부팅해야 합니다."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 133
msgid "Pending System Updates"
msgstr "대기 중인 시스템 업데이트"
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 162
msgid ""
"Your system has pending updates that require a reboot to complete. Please reboot your computer to "
"apply these updates before continuing."
msgstr "시스템에 완료를 위해 재부팅이 필요한 보류 중인 업데이트가 있습니다. 계속하기 전에 이러한 업데이트를 적용하려면 컴퓨터를 재부팅하십시오."
# 
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 202
# File: linuxtoys/p3/app/reboot_helper.py, line: 211
msgid "Reboot Failed"
msgstr "재부팅 실패"
